天水圍唔撚夠人呀！！！！

快 防暴上緊豬嘴 落街幫手入嚟又好
706 761p
天耀

屌

推唔到喇 一煙就要散 d人無gear呀！！！！

屌有無人幫推

、

竹